點睇今日由升2.52%轉倒插收市既匯豐，豐豐？

恆指咩一樣